2020 Bu sci junior entry 集合

有冇人同我一樣碌咗入 浸中Sci
開個tg group

恭喜曬 畢業可以做砌棚師傅

我諗住做sci 鴨

咩系？